[笑話]有一日，連尼住同林早洩講…

連尼住：
林早洩：

連：你係豬
林：我係豬就奇
連：豬就奇

過左幾日，連尼住都不停叫林早洩做豬就奇

早洩終於忍唔住，講：我唔係豬就奇！！！！！！！！！！！！！！！

好爛

]

雖然好on9但笑左